今晚所發生嘅事係可稱為長刀之夜香港版

一場政治清算

你會唔會搞錯左係水晶之夜？

街頭抗爭成本太高
放眼9月選舉

係

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*